醫管局 會計

有無巴打絲打做緊 醫管局 我喺佢個網apply左無回音 想睇下係咪要經agency先有機

咩位

你經邊度apply?